今日小妹唔敢再博tsla穿400蚊，因為一定穿硬，仲要坐穩410蚊添

薑b死了

收到
穿硬350

抄左名未

收到晒

嘻嘻

傻鳩，穿到400我炒你個名10次

今晚祝大家賺多d

跟，我抄晒你同樓豬個名各十次

其實我想打升硬先岩，打錯炸

問過老母麵未？

可唔可以上返400